tg傳有白咭愛滋佬針對阿爺d孫偷襲 係咪堅？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

乜撚嘢係呀爺啲孫